防暴到 防暴到！ 黑警多恐怖 防暴話 防暴話 冧把不透露

防暴到 防暴到 黑警多恐怖
防暴話 防暴話 冧把不透露
防暴到 防暴到 好走快兩步
一俾佢睇到你 你變暴徒

全港滿警察 椒氣未停
圍捕你多黑暗 不准發聲
六點半新聞 繼續維穩
這政府多可惡 不理民情

願香港可以 不再愁眉
示威者吉星照 百事無忌
共相約煲底 脫下頭盔
吸下新鮮空氣 歡暢揚眉

防暴到 防暴到 街坊都苦惱
防暴話 防暴話 採訪須申報
防暴到 防暴到 好走快兩步
一陣佢兇鳩你 記你老母

逃亡啦 逃亡啦 走到好走啦
逃亡啦 逃亡啦 不必死守啦
防暴到 防暴到 好走快兩步
一俾佢捉到你 打到命無

若果有撕紙 必冇運行（冇運行）
還望各位書友 百業成就（有成就）
日子再艱苦 抗共同舟（共同舟）
光我香江好嗎 享受自由

有聲

push

屌你老味笑撚死

創意台貼過

今次推到有連登音樂台版
新年到

防你老母暴

唔好正當化班恐怖分子

再推

推

快出

有無人唱？
好正啊

一定播

正

防暴死全家

若果有撕紙 必冇運行

你聽鑼鼓響一片 TG送舊年

唔多啱音

推到拍MV

防你老母暴
防你老母暴
防你老母暴

唔好正當化班恐怖分子

一提記你老母就諗起sorry sorry 改版

狂暴到 狂暴到

好正，睇到中間好開心，之後睇到防暴到又灰返

有創意

屌 有聲

推到有人唱
新年前要有歌周街播

防暴到 防暴到 好走快兩步
一俾佢睇到你 你變暴徒

劉明睇mv